netflix 啲戲如果下咗架 之前download 咗嘅有無影響

netflix 啲戲如果下咗架 之前download 咗嘅有無影響 會唔會 delete download

會